香港大學生唔該比d guts好唔好？

當d group project要同組隊，唔好彩要組支那人啦。真係唔明點解d支那人可以咁厚面皮問人有冇用wechat同埋可唔可以講支那狗話 咁一睇就知係支那人問題架啦，屌 但係d香港人真係on99 可以5-6個香港人就佢1個支那人喺到講支那話 down wechat架啊 你話你一個香港人同成班支那人一組就話就佢地姐
廢事比五毛話我雙重標準，我喺到講埋點解其他國際學生叫人講英文冇問題先啦，咪就係因為大學入面主要嘅語言係英文囉！🌚 即係喺大學傾project同朋友相處講廣東話可以當係bonus, 正常係講英文嘅，同埋呢到係香港，講廣東話係正常，香港人係平時講廣東話架嘛！講乜撚野支那狗話呢
總之，d外來嘅大學生過黎 唔係應該學習返呢到嘅文化架啦，仲有啊 d支那人成撚日話香港人歧視佢地，屌你 係因為班支那冚家剷喺度文化侵蝕緊香港先最撚黑人憎囉 去到人哋嘅地方又唔學習人哋嘅文化仲要喺度嘈嘈嘈

好啦 我發洩完架啦 我都只係唔忍心睇住香港嘅文化 甚至成個香港玩完左就係咁 sorry for1999

睇咩u hku果d好多藍

高官都係hku畢業啦

其實間間u嘅local都係咁 唔理藍唔藍 黃唔黃都係咁架咋

用英文
即使個nds識廣東話
我同佢都照打英文

同埋Dept send 咗封email話無論outside or inside classroom, 都應該用英文

即係喺大學傾project同朋友相處講廣東話可以當係bonus, 正常係講英文嘅

正常係講英文嘅？？？？？？

同意 用英文就啱 大學嘅medium of instruction都係英文

係啊 大學嘅medium of instruction都係英文 所以喺學校黎講講英文都算正常

「廢事比五毛話我雙重標準，我喺到講埋點解其他國際學生叫人講英文冇問題先啦」

我想你補充：仲有就係因為無論有無你支那蝗喺度，我哋同世界接軌，係讀英文書大，寫開英文essay，睇開英文。 We7 、殘體字呢啲係為咗遷就啲蝗先會有啲無吉士嘅人跟住用

我想幫你補充

佢地支那天生認為乜鳩都要就晒佢地

Btw 我哋係寫正體字

大學生最多中間派

多謝補充 係啊 所以大家都比d吉士 冇理由喺自己地盤比蝗蟲蝦到上心口架嘛

係啊 所以咪唔好就佢地咪啱 香港係香港人嘅地盤黎架嘛

都唔係講中唔中間 藍唔藍 黃唔黃嘅問題 就係有班人喺到想令香港人（local) 講多d普通話，大約似係玩文化侵蝕啦 ，你唔覺自己手機 電腦果d設定明明係教咗繁體字 就係唔知點解耐唔耐都出現吓d殘體字咩唔知係咪真係apple Samsung d設定咁廢地點啦 我就覺得以前唔會咁嘅

幫推

正 其實點解要就啲賤種蝗蟲

認同

垃圾5毛唔覆講野 上面果3個負皮有2個係post左幾秒就有

大部分大學規定既主要上課語言都係英文
只係正常香港人之間講野會講返廣東話者

啱啊 咁都冇理由5個香港人+1個大陸人傾偈要遷就1個大陸人講佢個普通話架嘛 咁咪講返英文囉 反正大學官方語言係英文